點解唔係機場唱願榮光呀

機場幾咁春袋大家都知
又有咁多旅客
點解唔畀佢地感受下香港人既意志同真誠

順個靚便塞下機場
輸出革命
外國文宣

咩都好啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

入閪到機場

樓主仲未知咩事

上次機場如果唔係呀爸呀媽接仔女返屋企，
如果又Po黨合作封曬咁多條出機場方法
真心又會嚟多次百萬行
同埋你唔係仲覺得佢俾你入/停機場範圍呀？

你知唔知咩叫禁制令? 訓左幾耐?

唔勇武都入唔到機場咩

...

唔記得左件事

唔好推

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

大家小心班機場admin大台
首先佢地不斷企圖騎劫活動
郁啲就企圖帶風向入機場
831都夠膽話出文宣唔好上街要入機場
仲搞個乜鳩9月機場月
係到扮投票但系個選項偏頗到爆（例如1. 入1日/2.入2日/3.日日入）
之後夠膽死攞最高票數既選項就話呢個系共識
而家發現機場月衰左 就搞和你燈/和你塞商場
仲話衝鋪頭一定系鬼 點解衝深藍鋪都唔得？
連個group名都改做suck 4.0
但係根本塞商場政府就完全唔會痛
佢地目的就係
同埋佢地最撚排斥勇武
經常話衝就係一定係鬼
要阻止
從來無發表過支持勇武言論
剩係話與其受傷比人拉點解唔入機場
我係機場公海質疑佢地就比佢地踢出group]衝就係一定係鬼 要阻止[/size=6][/red]
從來無發表過支持勇武言論
剩係話與其受傷比人拉點解唔入機場
大量人質疑佢地佢地就封group話有五毛入侵唔比人講野
我係機場公海質疑佢地就比佢地踢出group